[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(31)

足球小將翼Dream Team
問問題前請註明日版/國際版方便巴打解答
Q&A
系統/關卡/任務篇
Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 覺醒書/錢/教練星期幾打？
A:

Q: 肥料關幾時有？
A: 公告有交待時間

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢 (等同綁定ac）

Q: 係關卡見到挑戰狀xxx又入唔到去

A: 呢個挑戰狀係課金買的。 手持挑戰狀可以share比盟友一齊打，半場就完，獎金獎品非常豐富！

Q: 點樣轉波衫？
A: 較陣容個度有個波衫圖案，可以set主場作客同龍門衫。

Q: 每日任務見到有個可以拎1石，但又唔知點做

A: 佢意思係完成下面個幾項任務，就會拎到。通常係打紅劵，打故事同友情抽個d。唔識做可以禁隔離個“挑戰“帶過去

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

中左1001都唔知

盡左力絆砌唔到

slow

利post

井川 4%
雙天使 6%
墨龍 卡魯治 新田 20偉 各2.5%
速史 技反J 各2%

呢到9隻，再加速巴斯高同格魯巴剛剛好
但隊野應該唔好用

點會唔好用
兩隻限咁勁,吊個波比反J咪搞掂
或拉斐儲氣,比天使扭完自己射

雙天使已經好癲

我由力日》技日〉又變返力日

不過都係得55%

好好彩 過3關 抽3個POOL都係中力日 5+6
不過玩唔到絆

其實都仲有機會變D角又未出晒

係呢一兩個月打PVP會蝕D

3隻20日力 加013已經夠屈

史奈達終於有S扭
唔使靠S直線盤球

我唔知之前升直線黎做咩
利華爾轉身又係

買個招？

我大號

小號

升直線真係好慘

其實都預佢出kaiser S扭
不過我唔用史奈達, 所以冇升佢S直線

但有用史果D實已經升晒

係, 正常必買
相對直線盤球, 低耗體高威力, 唔會foul

唔會foul好緊要

試過一開波扭埋單刀，點知foul左紅牌

得個數字好睇，用上嚟冇乜實際

可惜抽完step唔中早田 力日齊60% 食番本身日本啲buff
唔洗靠絆都可以好勁

有無人用20梅拿?

玩咗700幾日，個陣終於似返少少樣...不過條防線都係爭啲，有邊隻好介紹，等我下次儲石抽
（利申零課）

巴打最好齊隊技20%先，之後邊個位置弱就放識封技或月中月底限落去，咁會易砌隊好多

我都係無課玩咗2年，hea打pvp，齋儲石抽球員

冇抽20 pool剩係得一隻20梅

應該抽技屬海外20%果D

隊技重要

剩係擺限角出黎冇咩用

速史唔好用 好鬼廢

新田廢D

109萬adore
我三色都係55%
無一隻齊60

白值太低定點
仲諗住升佢添

仲要佢個絆都廢
剛好3個技日+2.5%

咁即唔係比技日底用

但如果唔係技日底
真係唔會為左2.5%出呢隻垃圾

盤又唔得
射球又唔得，又冇1-2 都做球唔到入禁區

巴打叫緊三飛，下次一定中
我就得力60，速都有德仔，技一隻都冇...

三屬日本都唔齊60
灰到post都無開

海外速一路欠一隻20%

抽抽下轉左去海外

仲有第四step咩

Same
know that feel

泰來，次藤，佐野都未出
仲有總池！

咁我唔射德國了,留力射下ROUND日本仔

本身玩咩屬日本

就算已經齊日本60
其實日本底配南美穩陣d
可能用得番速叔叔

所以有多餘石都抽巴西pool好過德國pool

感覺以前buff係中南美夾日本 （主要係速叔叔）
歐洲自成一角

宜家絆就少左呢個問題
但要高絆就人腳其實限得好死

食唔足絆，所以有走盞出番速叔叔
咁就配南美好d

但都冇位出速叔叔
就冇咩所謂

我本來力日本, 之後因為技有55KEY又轉玩左陣技日速海,而家抽到力55KEY,又轉返力日技海

巴打請指教下可以點執
利申 唔中拉斐

冇技荷蘭仔

出佢再加多隻技
咁佢又可以buff技屬同歐洲人

20贊又可以開到絆

見到德國咁 想抽番利雲pool

力日算齊人
點知得技日55
速同力得35
打碌撚 出隻付費力日好不 抽到step10我都肯

希望隻泰係課金泰
同埋有日力20％

20荷蘭?

無...

又可能係變咗月底限同志偉一齊出😅

限荷都無

AGGER
出付費力日,400 石都屌

20新田真心廢

技屬最舊果隻

反J仲要有防守

課得既隻力泰就唔會好勁
不過叫容易比人齊隊技

新田問題真係對住龍門以外做唔到野
白值太低， 又唔多進攻s技

仲要佢個潛係升高空威力
你係都好d出招勁既低空比佢好過拉
起碼拉番白值唔高既問題

如果有國中技浦邊有得一戰

個隻有用咩

月中係唔係會出泰來?

技屬2％，歐洲2％
封技，讀勝

易夾過新技荷

月中似輪番20鬼佬角

起碼幫手buff番下隻限希林狄

似米嘉斯 西度

都好大機會
宜家德國pool冇佢兩隻

圖鑑有但搵唔到
唔知係咪食撚左

真係

個隻之前有得買 我買左

孖仔都冇

孖仔人氣小左啲

等左隻幫到自己友既西度好耐

孖仔RS傷咗無入選

柒咗，原來講緊德國孖仔

不過你唔好話
佢可能夠膽死出立花架

klab想嘅話出20波衫配返JY/WY/G23都得
冇份踢奧運個班鬼佬都係出JY/WY卡

20梅 個隊13.5絆60% 牛油個隊10絆 55% 邊隊好d?

一定谷盡射手同龍門

上面都高8.5%

除非你成日用到20利雲同速迪入波

玩咗3年嘅垃圾陣 儲石抽巴西pool係咪最好？
超限射咗450石乜都抽唔到

依家咁樣出 仲有無野可以執

定依隊

方案3

呢個先啦,用叔叔

20 利雲同 限迪都99技...
不過都無計 要高%好似好d
等下會唔會抽到埋第三隻力key 先再用追佢地
Thx bro

輕課一定係抽step pool..

番兜06 pool想點
比人抽番井川招剷

番兜下姐 又唔洗成本嘅

大部份變左垃圾啦而家
翻潛就話姐

叔叔頂邊個好

不過技日宜家容易用到古川buff盡06泰
以前就話技日冇位出古川

有都出絆啦 仲出單純buff咩

06泰要出一堆技日人buff佢、而家出5隻咋

技巴膠
真係食硬你班有井川既力日技外撚

my money is ready

唉,技外我一個隊技都無呀
之前我玩開技歐

我都想中番隻20迪
不過應該都好難

20迪真係抽唔到 有20巴斯卡都無用

中隻20梅都好丫,又唔撚中

仲有機會

招鏟仲好似雙人技
冇迪真係唔掂

我齊左速海外 宜家有突tim
所以我仲諗緊抽唔抽技海ts

抽中仲要再等佢翻炒20迪 雙人S鏟

應該呢招

我都無20迪

用番月中迪lo 個進攻上兩隻差唔多

都冇啦
一樣咁難抽

我有兩隻，差速史，不過可能等巴西池好啲

上次有巴打問500名要幾多分
大概咁多分
頂到12:59

d石

儲得好辛苦

日版好似易好多

一定啦
但前50都唔易

我12點打一場和一場排143xx

希望1點捱到15000名有1石啦

屌5個step都唔中

齊左力日60，技海外叫緊糊差一張

齊左力日已經夠啦

但係我力日強角唔多，連龍門都冇

2邊都係叫緊糊
希望每日一石中浦邊同技梅

我追20牙課左1pack 中左3隻梅
好彩最後一抽中左牙

仆街6 steps中3隻垃圾新田

有冇巴打試過揾人充值優惠夢球，我見平幾多下，但合唔合法，驚比人封AC

黃牌就無
但要搵個信譽良好既
同埋穩陣d就每次比人入完都解klab id或改埋pw

我見個youtube chanel都有幾千人follow,應該穩陣

就係個個啦,我都係跟佢
有特價個日先好買

點先知有特價，今日問過420 200球

可以每日係line問
不過我會上淘寶睇

平時佢係400人仔,今日佢就係特價,
通常全世界都會同步特價

最後頂唔頂到攞S Cut

攞到,排499
少1分都排501

唔該晒

咁平
我an機自己要700

日ser都幾貴

冇20迪
好唔好課定佢嘅好基友先

有超迪都可以既
得潛迪就可以省返

上個月先中到超迪
遲左成1年
見好基友有2%同技海隊技
見人用20迪直搗黃龍
可惜我冇

巴斯高最麻煩係D s技大部份喺月中同屬性限定果D卡度
要食都煩又未有得換

係
我發覺我原來得寶箱巴斯高
一定要買技

月頭allin 日本 所以無抽20迪
依家好後悔 好彩都齊力日5+6

我都係
個時未清楚啲絆會點搞
之後up個次又唔中
不過我個號基本上係唔會中迪迪仔
我連初代限迪都未有

我都無 唔課住 等最後一兩日睇下點

已經好好啦
我無一樣5+6 齊

我抽左5個steps已經後悔太衝動

本身都未有20迪/月中迪/超限迪
仲要就算抽中20巴斯高, 都未有S技比佢

溝唔溝得埋 5+6 60%先

初代限迪依家比你中都喊啦

都係嘅

睇番盃賽頭100名啲陣容
全部絆都20%起跳

勉強5力日+5技海可以
但都係唔夠力5+任何6隻靈活

黑波用曬 pvp得銀一
幾時有event比我拎黑波

岩岩想再玩番
係咪買過個ac 算

買個3000石初始好過
但過左天使pool
無咩好抽